隻龜係咪係度奸笑？

大家覺得我隻龜係咪係度好囂張咁笑？

鄙視緊你 碌細賓周

笑咗